# HOOK_BACKEND_ACCOUNT_PREPARE_EDIT (ab Version 4.05) (223)

## Triggerpunkt

Erweiterte Attribute in das Formular zur Bearbeitung von Backend-Nutzern

## Beschreibung

Dieser Hook ist ein Backend-Hook und wird in `admin/includes/benutzerverwaltung_inc.php` zur Integration der erweiterten
Attribute in das Formular zur Bearbeitung von Backend-Nutzern getriggert.

## Parameter

* `Account` **oAccount**
    In **oAccount** wird ein `Account`-Objekt mit den Grunddaten des zu bearbeiteten Nutzers übergeben. Die Felder entsprechen
    den Spalten der Tabelle `tadminlogin`.

* `JTLSmarty` **smarty**
    Der Parameter verweist auf das aktuelle JTLSmarty-Objekt des Backend-Templates.

* `array` **attribs**
    Dieses Array enthält die erweiterten Attribute zum Nutzeraccount. Das Array enthält Werte
    in der Form `feldName => attributObject`, wobei jedes `attributObject` Felder enthält, die den Spalten der Tabelle
    `tadminloginattribut` entsprechen.

* `&string` **content**
    In **content** wird das komplette Markup für alle unterstützen Attribute zum Einsetzen in das Formular als Rückgabewert
    erwartet. Hierfür kann auf Funktionen des JTLSmarty-Objekts in **smarty** zurückgegriffen werden.

## Beispiel für eine Implementierung

    global $args_arr, $oPlugin;

    $args_arr['content'] = $args_arr['smarty']
        ->assign('attribValues', $args_arr['attribs'])
        ->fetch($oPlugin->cAdminmenuPfad . 'templates/myuserextension_index.tpl');
